(終生受用)為人為己 幫港發聲提醒患上武漢肺炎的香港人的五件小事!!!!(終生受用)

假如不幸患上武漢肺炎,記緊做齊以上五件小事哦~!!